見到d廣告用豬黎宣傳 但唔係用麥兜 硬係覺得怪怪地

仲要卡通到好似麥兜

圖呢ching，怎討論

版權要錢